回覆可唔可以唔係'彈幕'出

'彈幕'好唔方便，鎖咗個背景，成日想睇返後面條貼某些回答都唔得

1999

即係咁，現在我想睇返條貼某些野（原貼，回覆）都唔得，要出返去

推

識唔撚識儲存

咁你咪煩囉，要儲存，跟住睇返自已睇返既野，再去攞返個儲存出來再寫；
跟本個設計原本係唔係比你咁用，你咁用就有問題，完全係多'魚'；你話用緊個 app 就冇得講；

舊登唔使咁麻煩